Sohwi Tammemäe kaibas sisse et temmä mees Johann Tammemäe ei awwita teddä ülles piddadä.
Johann Tammemäe ütleb et temma on andno mes woimalik on olno.
Moistetud sai
Johann Tammemäe peäb omma naise Sohwi ülles piddamise tarbeks aastas andma 2 wakki rukki, 2 wakka keswa nink 5 Rb rahha. Jakabpäiwaks s.a peäb Joh. Tammemäe andma 1 wak rukki, 1 wakk keswi nink 1 Rb rahha.
Päkohtumees Mihkel Kolga xxx
Kohtomees Peeter Jaanimäggi xxx
-d Jaan Wenzli xxx
Kirjotaja W. Ackel
